討厭

真係好討厭

係囉係囉

錫返